紅牌好正常姐

係唔明點解俾愛記 黑撚到

有做開運動都知 俾人攝腳拗柴 韌帶撕裂 腳踝外側腫脹瘀青係基本 無返三四個月都好唔返